# Info sistema
    Para ejecutar este sistema se debe cumplir con los requisisto de Laravel 8 los cuales 
    se puede encontra en la pagina oficial de laravel ademas de ello se debe tener instalado docker,
    sistema fue desarrollado con laravel 8 y laravel sail 

# Usando el instalador instaladorbianquiviviri
   
    Abri el terminar y ejecutar el archivo ./instaladorbianquiviri.sh el instalor es un peque;o bash que se encargar 
    instalar todo lo necesario para que   la aplicacion se ejecute. 

# Para la instalacion de manera tradiccional

    Abrir un terminar y ejecutar
    composer install
     cp .env.example .env
    ./vendor/bin/sail php artisan key:generate
    ./vendor/bin/sail php artisan migrate:refresh --seed
    ./vendor/bin/sail up -d
    python -mwebbrowser -n http://127.0.0.1/api/files

# Routes 

#  Show a Files 
    get api/files
# detail for a file
    get api/files/{file}
# to create a new file
    post  api/file  // the name of the file in required example  
    /api/files/?name=jose.doc 
# to update a file 
    put | head  api/files/{file}





